狗鐵我屌你老母，飯都食撚完都未整好，你仆街啦

用撚埋啲支那野成鳩日壞，屌你老母